[自卑的毒撚]入黎講下自己有幾毒

小五開始做毒撚，已經比同班同學標籤做電車男 多謝TVB

過年唔識講恭賀說話 收利是淨係敢講多謝連同輩親戚都無乜幾句

小巴會細細聲嗌落車 司機聽唔到就會好心急咁望住佢但唔敢再出聲 直至有人嗌落車先一齊落

唔識同人溝通 超驚deadair 轉話題快過保特 結果就係更多deadair

fb 已經5年無轉過相 因為驚無人like

連登開post都掙扎左好耐 因為驚無人理

歡迎挑機

比啲存在感你

差唔多毒由個樣毒出黎，人人都知我睇動漫畫

最慘係睇得出人地主動搵動漫黎做話題

假期一個過
自己睇戲行街食飯上堂
Whatsapp 長期無message
得米72高
利申：A3

好想試下自己一個睇戲
巴打出pool會唔會做主動去馬果個?

4日新年假無出過街

因為太毒 唔敢開口 最後個女仔同我講一齊
不過

DLLM A3扮咩毒撚
就算係毒撚至少都係靚仔嗰種

a3扮毒

毒同無拖拍有直接關係架咩
有時候啲無拖拍嘅人以為自己太毒所以先無拖拍
其實佢地唔毒, 只不過因為其他原因無拖拍又走去賴

今朝同老豆去飲茶 出門口見到大門貼左張財神係到
問問老豆先知原來已經由初一貼到依家

26，a0
冇fb ws得3個男會傾計
樣極7
極內向 唔識同人溝通 除非講打機/漫畫
對住外向/靚人會好淆 唔敢出聲

唔計樣 其實我覺得自己適合做女仔多d 因為太林善 太廢j

琴日即興訂聽日機票準備一個人毒遊東京7日
其實淆撚到仆街

毒呢個term實在太廣義
我覺得 第一 係形容無吸引力既人 第二 形容d舉止 興趣 外表 某方面好奇怪既人
無拖拍 多數會比人覺得係無人要 instead of唔想要 係無吸引力既象徵 所以話係毒係無可厚非

巴打 努力踏出第一步
我都嘗試緊 雖然仲好fail

生活態度
我都好想有巴打你呢種決心去做自己唔敢做既野

我諗係因為被標籤為毒既人通常都無拖拍先會比人有呢種定型
同埋通常比人叫得毒既都係無乜自信

冇朋友 節日屋企過 少出街 唔識同人溝通
人地問你野 一句起兩句止

已經廿頭了
I know that feel...
細鋪買衫有女sales/著得型棍啲既男都唔會敢行入去

唔識寒暄
好羨慕啲世界仔可以吹唔停

溝唔到女從來唔會賴毒唔毒
事實係完全唔知點同女仔溝通
所以而家有就有無就無都費事恨

自己住（父母長期係內地）
自己去日本
自己行街食飯睇戲

一放假諗起就慘
又無野做

好似好爽咁，我都想有能力可以咁樣

喺男仔fd面前好多鳩up 講野幾gag 但係喺女仔面前嘅話 正常交談就冇野嘅 要我好似喺班男仔fd面前講gag 唔知點解放唔開 做唔到

利申:人人都話我個樣似唔鐘意講野 好靜

剪頭髮要放長假先剪 因為柒左都可以避世
同最怕就係同洗頭/髮型師傾計

未必係毒 啲女會覺係自立

有冇比frd話過 "如果你溝女好似同我傾計咁 一定溝到女"

到底係夠膽一個人食野定唔夠膽一個人食野先班叫毒

無女
無Fd
所謂朋友圈=0
頂多去下D中學同學飯局 （一年一兩次）

日日番工放工番屋企
無咩特別

巴打有見地
個人認為毒既兩個情況下都係毒

最怕就是習慣了
中學同學飯局越食越頹 大家都好似例行公事咁出黎

有個讀design既fd上lecture俾女問it野
條女話佢個樣好it

有呀屌 佢都有女 搞到佢咁講好似真係好有說服力咁
點都好似踏唔出嗰一步咁

留名比你你會唔會開心D

毒撚永遠是讀IT/工程
最怕玩first impression

本身由細到大性格已經好慢熱同內向
加上中學畢業後自修咗年
入咗u後變到唔識同人溝通

多謝巴打
我已經毒到可以自娛自樂

廿歲仲係死毒撚一件,A0,同女講野會緊張臉紅,覺得自己好撚柒同好撚老土巴打有冇興趣+tg/fb認識下

小巴唔敢叫落車 寧願早啲遲啲落
入一間未食過既餐廳要鼓起好大勇氣

屌你老母我仲要讀IT,媽呀我真係毒撚到出水

我讀手n展

性格毒，由細到大都係咁，冇咩朋友，少同人溝通所以可有少少社交障礙，但我同一般毒撚唔同，一般嘅鍾意睇動漫追新番，而我就鍾意留意時事政治同new age嘢

夠

上下莊/玩下soc 迫下自己
趁仲有quota可以柒下

Exactly
Starbucks呢D咖啡店幾年黎都仲係唔敢入

同你一樣

我已經表面上唔毒，但係其實好多時係扮出黎出緊冷汗

巴打可以考慮朝學者/評論員方向進發
為毒撚出口氣

鬥毒 你輸硬
正能量

多謝大台

n展撚都係荼毒撚樣既一科啦

fake it until you can do it
巴打已經好好

有咩唔好 起碼有班同好陪下

我唔知我係呢D係毒定係癡撚線
無朋友無親戚無任何興趣唔出街唔番工唔番學
唔會同人講野+理任何野
咁多年黎無用任何社交網站,軟件個D,電話可以長期唔跟身唔睇

唔係抗拒同人有接觸
但好享受係屋企 搞到好宅

冇女姓朋友，男姓都冇幾個

平時生活點過?

巴打係內向姐

同問

所有大過A0既人，無資格話毒

返工放工高登打丁訓
一般開支只有食飯搭車電話上網剪髮
無乜娛樂/興趣 放假放假都係9hea
返工日日著同一件外套 (有洗)
平時好少講野 除非有人R水吹 / 公事

25 A0 (可以話A1 但同A0無分別)

無識到咩朋友

係邊到讀?I've?

係
本身都好難約
所以約足一年
當其他人都搵到女朋友
你重自己戇鳩鳩就更加悶

平時同同事唔多野講 好多野都接唔到 當要表達啲野個陣會好亂

學費grant左 淨係exam先番去蒲頭 諗住讀完就算
生活無咩支出 淨係基本食住洗費一個月用好少錢
平時係屋企上下網,訓下覺咁就一日
幾日沖涼一次 半年剪一次頭髮咁
而家維持左2年呢個生活
我完全唔知自己過多1,2年後點算

會唔會好似好無目標咁?
享唔享受份工?

巴打有冇咩夢想/目標?

平時開支邊個比?
獨居?
平時家務邊個負責?
照計你生活應該好多時間
有咩做?

讀緊hku
engine仔 冇住hell 冇上莊 冇番工 冇補習 冇拍拖
大學五件事一件都冇

表達 我一認真就1999
明明平時沖涼同 柏拉圖 羅素傾開計

一個朋友都冇
完全單機人生

目標 都算有既
同錢有關 所以宜家努力儲錢
可惜份工人工唔高 唔太享受亦唔太反感

個人太懶、無動力
習慣煮到埋嚟就食 生活得過且過
開始有D反感 努力改變緊

出淤泥而不染

好正常姐

加油巴打 我都努力改變緊
開呢個post某程度都係想自己正視自己既問題

我開始唔想同人有接觸
包括家人 平時好少傾偈
一放工就返入房
朋友更加唔係太想見 最多偶爾FB/WS寒喧幾句
如非必要都唔想出街 唔係好想同人有接觸
但又未去到話唔敢買野、唔敢嗌有落嗰種

電話contact一個都冇

好似真係無人姓男／姓女

我覺得太耐無同人面對面接觸、交流
會好易變到好緊張
所以幾唔鍾意都好
我都逼自己同人講吓野
公事又好9UP又好

巴打記性一定好好

咁諗好似會舒服啲

一同人講野口窒窒
返工單機mode
平時同人無兩句

九成九一樣
興趣就多d，不過都係毒男興趣
電子野，動畫，漫畫，網上小説，砌模型
31 A0

1.中學個時有做過d野儲左幾萬蚊 而家慢慢用緊
2.其實我仲有老母既 同佢一齊住公屋 佢都有擺低過錢俾我用
但同佢幾乎無講過幾句野 大家都唔會理大家既野
3.無人做家務 亂葬崗咁
4.有玩下game睇下書咁但唔會用太多時間 大部分時間都係發呆,訓覺

agger
習慣左就會開始孤獨
番唔到轉頭

做咩都係自己一個
例如依家就係自己行緊街
仲有自己食飯睇戲上堂去旅行
朋友基本上都係比hi bye好少少個種
覺得同其他人(尤其唔熟嘅)一齊做任何嘢都會好辛苦
愈大個愈鍾意自己一個人

能夠接受到自己一個係好事黎

Enjoy自己一個食飯

試過自己一個飲茶

買左個火鍋仔，間唔中自己一個打邊爐，不知幾爽

放假寧願係屋企打下機

唯一唔同就係冇追動漫

出街淨係會同好frd果幾堆

咁算唔算毒

睇咗咁多發覺毒撚都唔會做運動，如果攞少少時間做下會唔會好啲呢

睇你對白正常 唔似有問題
有無諗過咩原因變成咁?
定係你好享受呢種生活?
家人無話過你?
講多啲背景得唔得 幾歲 / 幾時開始係咁?

其實我生活都係差不多
除左有返工同埋有基本生活之外
其他時間都係9fingfing唔知做乜

一定會
做運動可以操身型 自信心都大啲
流完汗個人攰會無咁易亂諗野

比你講中左

三個問題
其中一題過唔到都唔好叫自己做毒撚，真係好煩
做毒撚已經夠慘，仲要走埋黎懶熟

有無拍過拖?
有冇追番?
有冇定期FRIEND聚?